波台絕代雙驕 係邊2個？

C朗

你同鳩硬sir

又關我事

王騎 C朗

你點影的？

牙蛇你含撚啦
有晒圖仲狡辯

我都唔係，張圖係看圖作文老屈